叫雞叫中自己條女。。。。

而家炒大鑊
究竟係邊個問題

條女做雞
我叫雞

Super

有冇俾錢

cls

推

邊到？

more

有冇link?

條女咩主題

佢收幾錢

唔自爆

一個賺錢, 一個洗錢.
仲洗問邊個啱？

唔做雞點養你

咁有冇discount?

天生一對

緊係條女問題啦 屌自己條女仲係叫雞？ 除非佢係雞

有無排隊
上手叔叔？

幾錢1Q
咩位置
想屌

打和！！Super

之前有冇幫佢舐過閪

可唔可以打個折？

一個雞蟲一個做雞
天生一對啦
唔係唔結婚呀?

港女都係臭雞 不分晝夜

你唔做舞女我點養你呀！.jpg

你唔俾錢咪得囉

往後keep住呢個關係咪幾好

唔係應該知道咩樣先去叫架咩?

你叫雞係洗錢 佢做雞係賺錢 緊係樓主唔啱啦

邊套av 既情節黎？求code

究竟有雞先有人去叫雞
定有人叫雞先有雞

其實應該賺咗
平時你地扑嘢佢都應該無收返你錢啦

你唔係認左去叫雞呀？
見到自己條女就大叫話仲捉你唔到
下次記住啦

收你錢既 分手
唔收繼續 一齊

有雞先定有客先

話自己黎捉姦
先發制人

其實都算係一種緣份，好好珍惜。

還掂都黎到
點解唔搞左先算

俾個地址連登仔一齊幫襯

邊間我想屌你條女

有冇女友相？想試

依到？

兩邊都冇問題

夫目前犯

條女唔做雞點養你
你唔叫雞點比錢佢洗

點say no

實踐內循環

你唔比錢咪唔算叫雞 佢唔收錢咪唔算係雞囉

打和！

平時屌你都唔洗錢架啦
點解今次要比錢屌你

生花柳都想屌

推你老母，又唔留地址，點幫你

D女人只會覺得你叫過雞好污糟 死撚開。 佢做雞就無問題 好慘

真。內循環

你唔叫雞點知我做雞！

恭喜你 榮升馬伕

你7日叫一次雞
佢一日做7次雞

講咁多做咩？點搵隻雞先？好唔好屌？介紹黎試下先啦

好心呢啲低能po 就咪撚開啦

而家多一項

你叫雞po 上連登
你同女朋友攪野po 上連登

你唔出嚟做我邊有錢
我冇錢點養你

有冇詳細d呀
就咁兩句野入唔到戲喎

調返轉嘅情況多啲喎清

啱呀 唔好放出黎遺害人間

未見過女人會覺得你叫雞無問題好慘喎
你邊度人？

死返創意台啦

都黎到 咪屌埋先返屋企鬧

老衲都想叫你條女

連登巴絲比例大約係543：135

有雞先。
男人有武力可以強姦
而女人為左唔想比佢唔想比佢屌既男人強
所以依付強勢男人保護
而用性去會保護
已經係第一次性交易。所以一定有雞先

東京個爆炸頭有冇咁撚勁呀
球球都關佢事

連登巴打有無折

呢個post反映連登男女比例

時事台

正常港女就會屌左你先，捉住叫雞黎講

係咪真係賺左去比大家洗架?

點講都係條女問題啦！！！

你呢種PK居然從來冇同你逐Q計！！

無俾錢咪唔係叫囉

你條女幫你慳咗錢
但你阻住咗佢搵錢
你話邊個錯啲？

有閪做雞養你一世

姣婆遇着脂粉客
即刻交換體液就地結婚

幾錢

平時條女有冇找錢

咪臭係

又係佢

CHing嘅轉數

放心
一定spin到你叫雞係你錯為止

屌你老母開時事台

做生不如做熟！感情西仲好砌

冇圖冇真相

嘩屌 好撚正

地址呢？

比條141 link黎先講

咁樓主屌緊自己條女時，係叫緊雞定屌緊女朋友？

本來條腰唔算特別fit
但同對波一比

負評 等你兩個option打和番
super!!

咁樣開門 好難唔中入去

開錯台，呢度係時事台

D男人只會覺得你做過雞好污糟 死撚開。 佢叫雞就無問題 好慘

係吹水都準備好啲啦
有啲娛樂性
會否考慮整張對話相出嚟扮傾quotation同埋約

tinder match左自己班主任

睇左做位置q

內循環

仲唔係天生一對!?

算啦撞到噉拿拿聲結埋婚

啲肉金係我憑自己實力賺嘅 點解要分俾你🖕🖕🖕🖕

有緣份 結婚啦

你條女有冇同你計反你屌佢咁多次既錢？

一見到係佢就大叫

重唔比我捉到你

巴打就贏左啦

輸自己點幫你？

printf（乜鳩code啊

係咪要計返之前啲錢？
咁你好大鑊

唔係點養你啊

證明好有緣份，結婚啦

哲學問題喎C兄

天生一對 千祈唔好分

分手啦，無謂拗

你有雞叫 佢有錢賺 win-win

一定係你唔啱啦，做雞又無犯法，你依靠妓女維生係犯法

經濟內循環
第時做大佢
上市分拆再上市
d錢俾你地賺曬啦

佢唔做雞，你有冇錢叫雞
你養唔起佢洗撚做雞，有錢做你私家廁所啦。

有聲

依家佢咪就係雞囉jm9

人地話調轉 意思係男人覺得叫雞冇問題呀有冇腦

呃正皮

港男都是臭9 不分情況

咁強既男人都可以用武力去強姦㗎 點解要交易？

天作之合

係都話㴝帶佢走啦
到時佢感動起上黎你以後就係雞頭喇

如果係咁兩者有咩衝突？
講到我句野錯咁

經濟學問題
咁樣肉金計唔計gdp

如果佢做雞，你唔叫雞，係佢問題。
如果叫做雞，你唔叫雞，係佢問題。
如果佢唔做雞，你叫雞，係你問題。
如果佢做雞，你叫雞，係大家問題。
佢有問題多過你有問題。

一直都俾開

樓主係搵ptgf?

主題: 時事台開鳩PO無人屌
連登已死

唔係話唔信你

不過你開左個post，我滿心期望入到黎

一打開，屌，原來圖都冇幅

如果你有幅圖既，就算假既都好過冇

起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母

點知家陣冇野證明到你講既野係岩

又冇野證明到你講既野係錯

就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在

問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在

大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計（偈）

一句到尾，你而家都係冇圖

冇圖既你開個post做乜？

人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？

不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

平時扑野唔駛俾錢
賺咗啦

雖然兩個都錯，但為平衡正負評，投咗負評，費事樓主太得戚

呢個好笑

屌你老母，咁都可以上熱門

所以而家咪係條女問題囉

哲學黎

咁都係時事台

呢啲假膠都咁多人回

你係去捉雞定叫雞呀

你條女:你叫雞我咪做雞
你:你做雞我咪叫雞
你條女:你叫雞我咪做雞
你:你做雞我咪叫雞
....
睇幾行字都覺得煩

So dirty

純文字討論

攔返去感情台啦

佢賺 你使 經濟內循環

唔比錢咁佢點做雞

你on9啦 老衲想知洗唔洗去驗身咋

天生一對，雞蟲配雞，打風都吹唔甩，唔好放手，祝你地白頭到老百年好合

最正係「下次」

on9.... 沉默一陣跟住突然好激動咁指住佢話呀邊個講你做雞本來我都唔係幾信...估唔到竟然係真…你對唔對得我住！
應該咁樣食住佢嘛

最後問佢點收費，男女朋友一場有冇友情價

炒大鑊係感情問題定勞資糾紛

感建分......之後日日叫佢

屌你老母

女朋友又做雞
你班主任又做雞
你老母pr撚都係做雞

你衰咸濕叫雞係你既問題
你條女要落火坑做雞都係因為你無錢，所以都係你既問題

勞資糾紛

你肯定你唔係沉船當隻雞係條女？

請善用起底功能

男朋友平時食霸王餐

你去叫雞都可以話去捉你條女，但你條女冇得話為咗捉你去做雞架喎

顧客永遠是對的

正到

你做雞

你話你係收到風特登黎捉佢而唔係叫雞咪可以佔領道德高地囉贏盡囉

打和啦ON9

彈鐘先 老虎蟹都唔認

現實中有老豆叫隻雞係自己個女
從房打到後梯傷三個八萬和解費
無後續 從此未見過果倆父女

錯嘅係叫雞 只因供求關係

《肉蒲團》，李漁所創作的一部章回體艷情小說。著於清朝順治十四年（1657），隨後屢遭禁毀，但仍有私刻本。1705年傳入日本，現今最完整的抄本存於東京大學。

後來未央生慕名去妓院不料頭牌竟是妻子玉香。妻子認出嫖客是自己的丈夫後倍感羞愧，當夜懸樑自盡。早已散盡家財的未央生在妓院被痛打一頓後逐出，醒來大徹大悟，最後亦出家，削髮為僧，與權老實同拜布袋和尚為師。

可供樓主參考

咁你之前屌過佢幾多鑊？
你冇比錢算唔算叫雞唔比錢？
你條女係即係可以報警話你叫雞唔比錢？
狗上到嚟問案法地點邊度，你答喺屋企，咁你屋企算唔算一樓一？
條女買過嘢比你咪告埋你依靠妓女維生...
恭喜你突然升級做姑爺仔！

從經濟學離講.....平時1q ,1q 咁蝕比你....... 你賺左好多.......

有雞先定有蟲先

你冇女

你做PR狗係最大問題

條女邊度搵到
跟機